m.hkgolden.com

痴線

好不安

安已不

真係迫到林生做野

可惜，呢件事唔係發生喺11月25日之前

不了。

關我撚事乜

無錯太遲
走左既人無原因要返轉頭

勁牙JOE THX JOE

HTML5年代重用HTML4 doctype
最底多咗幾個closing tag

成個香討咁

嘩

已經變成左香討

姐係話一早做到既野 拖到而家先做
收皮啦

好多人比較兩者都focus喺技術層面,
咩server慢, forum功能廢, 用緊十年前技術

佢哋無視咗「林祖舜係一條撚屌狗閪」呢個事實
呢個先係我哋走嘅主因

高登改進功能又點？就要返去？不了。

完全冇動力返去了

再見高登

不了有心

testing

洗唔洗咁呀

不鳥

一個月唔使就做到既野，成日充耳不聞 更顯得之前真係話之你班用家死

點解我覺得同lihkg 個版面好似

講真咁既樣 兩日都寫到出黎啦

不了

Thanks Joe

好撚柒喎

大定千奇唔好返去

人地係需要個app呀

係靚左嘅，btw

無瓊姐黑，不了

唔到無路走都唔搞 不了

正仆街

要上lihkg 不了

大家唔好咁天真，佢變唔係因為我地嘈，唔係為咗方便我哋，係因為佢人流跌，廣告就會跌，講到尾只係為咗自保，為咗佢地收入。
開forum 要賺錢去維持operation 係無可厚非，但記住佢咁做並唔係為咗：「呀，高登仔無處容身，整個安樂窩俾佢地先，記得裝冷氣同電視喎！」
反之，佢係因為：「仆街了，冇人仲邊有廣告收入！」

網頁靚過手機app

叫佢含撚

唔見棺材唔流眼淚，不了
抄到咁柒，不了

不了

Agger
紅底林早洩 中聯辦forum

做唔做野都唔關我事

joe仔好波

公道講句 個介面係幾靚
但係

不了